我一個三十歲男人 今日因爲胡官同薯片流下了男兒淚

開心到流眼淚
佢哋甩難唔使俾人屌
林鄭要食足五年屎lu

點會食屎, 賺錢賺到笑, 做乜垃圾出黎都會有一堆藍絲, 港豬讚佢,

博得到中共歡心, 又再升官,

鬧佢既人算得係乜

林鄭要食足五年屎?
香港人就食足五年屎

薯片政治生涯結束，可以返美國嘆世界